有冇手足要揾補習，可以傾下

如題，不喜勿插。

本身有朋友做開代做功課，而本人都有做開網上補習，問功課等等。如果依架呢個情況有須要揾人代做功課，網上功課都得架，可以揾我傾下。
各位巴絲，不喜勿插

tg:

代做功課乜真係幫到個學生咩

咩科先

中學既就要睇下選修有冇中啦，其餘大學都要傾下，睇下我朋友有冇人讀d科目

可以揀網上補習，問功課丫，呢樣比較好。

想同MISS補生物

揾啖飯食姐，不喜勿插